教人分not one less 個位馬米高算唔算偽黃? 走左去cctvb拍劇

教完人分not one less走去奶cctvb拍劇

佢同馬蹄露有親戚關係

算喇佢樣咁柒都唔荒會上到一線

有冇高質教英文youtuber推介

文革？

點睇都黃爆

拉

點睇上cctvb?

source？

可能拍個陣呢單野未發生之前呢

佢fb

睇佢ig/fb 相似近期拍，仲有班死宗大讚，姐係好多人照睇CCTVB。唔好問點解上次民陣得35萬人了

佢一直都有係tvb做大茄架啦
有咩問題
少少事都批鬥人
連衛兵？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

無睇開唔知。
咁你覺得無問題?

阿滴

偽黃可恥

無人反

蕭叔叔高呢條友好多班啦，只係冇乜表態啫

好過表左態，仲去奶cctvb

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

諗落又好似